（多圖）流動大乳牛 - 長凳翻新

小弟老豆作品
舊公園設施 但本來亦無娛樂用途 只有休息之用
因城市發展 要拆除公園 成為了廢棄物
但其實只要發揮少少創意
一張普通長凳 都可以好好玩
對小弟黎講 係好有意思既故事
但對我老豆黎講 廢事攞去買爛鐵 浪費了

中意既巴打可以係呢個post/IG/FB like同留言 支持下小弟老豆
佢真係會睇

利申：長凳來自多年前公園拆除工程中的廢棄物

正！繼續你夢想，勿相認

想揸牛奶

好 多謝

係我心邪
我都係出返去先

Btw，整得好好，支持

好得意

又係你

幾得意
十卜

流動大乳牛

諗住入到黎會見到一隻識跑既大波妹

你老豆整d野成日都勁cute 之前個長頸鹿都係

巴打加油

d凳係咪要自己去搬

幾得意

屋企做咩生意

有倉比你整

勁鐘意呢個

我老豆整
佢做機械野 維修個類

好正喎

好得意 支持

Lm

支持

好撚man

屌，咪又係有錢人

幾好

著番條褲先

有其父必有其子

睇完之後我反而覺得
港共政府為咗杜絕露宿者
寧願換凳都唔翻新

伯父仲好有童心

想知樓主點樣搵呢啲翻黎
我都有呢啲地方可以整呢啲
政府賣？定你老豆公司接左政府啲拆野job

雖然唔係話好靚，但好過癮

仲有

香港好需要你地呢d人

正呀! 支持老豆

康文署應該判公園維修俾你老豆做

R2D2？

應該係接左政府啲拆野job
外判個種
小公司仔

真心以為有條架妹叫長凳翻新

難得好post
支持！

正
叫我老豆去搵下呢啲tender先
好正可以將成個公園搬翻屋企

十卜

好期待有個動物園

都幾年前既事黎
係呢排先攞黎玩
你地既地方係邊頭?

以為邊個日本大波妹姓長凳名翻新

樓主成家都好藝術

欣賞

再share
呢個係好細個既時候養既狗 走左好多年
老豆前幾個月又用d 機構廢料整左佢出黎

支持 已follow ig

大奶...jpg

一樣

沒有j圖 我出返去先

伏已中，留個名當支持下

整到好可愛
雖然我本身入嚟唔係想睇長櫈

好鬼得意 兩父子都咁有創意
你爸爸一定係你親生既！

好想坐住黎碌

好得意 整多啲

希望繼續做多啲呢啲創意野

我以為長凳翻新係日本人...
Btw高汁

入到嚟見唔到大波妹
以為唔覺意logout咗

好得意啊

你啲作品都好靚

勁得意

feel到自己衰咸濕

有reddit味，不過連登三分鐘熱度

好欣賞樓主同樓主老豆
但係個桶似會儲水擺室外都係封左佢好d

長頸鹿好得意，有冇多啲圖

考慮噴成咁ok?

隻乳牛頸上仲有鐺鐺
好頂癮

見到世伯的作品會令人好開心

好勁
樓主加油

冇個桶會好睇啲

想問下巴打邊隻漆噴膠面會容易d 清潔同防霉

自從上年聖誕見你將幾幅畫拼埋一幅聖誕老人
就一直有follow 你
好鍾意你d作品
特別係d樹頁畫
加油啊

failed
長凳理應長時間擺低，穩定地放置
屎忽痕又加4隻轆做乜鳩
一陣條友一野向後挨 攤落去
張凳飄移個人屎忽/後仰落地點算

我老豆唔係做藝術
佢肯做d咁既野出黎已經好不得了

uncle好嘢！

支持巴打，岩岩follow左

樓主幾靚仔，有冇拍拖

心邪入咗嚟
樓主老豆加油

一陣又俾d濕鳩港蝗投訴

以為有條日本妺叫長凳翻新

好正，支持

幾好！

樓豬好靚仔

呢d乳牛就有圖 有gif 有link

好正

樓主老豆好有創意

好得意啊！支持 ！
可唔可以整其他動物

世伯好有創意 張凳好得意啊
支持世伯繼續創作啊

長凳翻新

我會報警告你地偷竊公物

老豆果個咩工場嚟??

G chi

創意產業，支持乳牛HEI

好靚

圖係你定爸爸?

個頭好得意

我認我鹹濕

政府應該資助你去幫助社區

得意到癲

屌我都一秒諗起呢個

完成一樣

機械 維修個d
所以好多工具

好可愛

幫佢講多謝

巴打可以下搞個動物園

年年政府使咁多錢去整”藝術品”, 嗰啲山墳睇到都想笑 不如俾你老豆 又廢物利用 又靚

推到上報

讀MBBS壓力好大?

巴打思路

負皮果D乜撚野心態

講明長凳翻新
即係重用作為新淨既長凳
(可能)會擺係某位置坐人
咁就要有功能性

成件事只係舊凳加左奶牛外表
同其他觀賞品唔同
其他類型"翻新/二創"加乜都無所謂

好可愛啊

洋蔥

仲以為得我想喊

由你第一幅畫開始follow你
作為係香港教育制度下既咸魚好佩服一直做自己鐘意做既野既人

我可以好肯定咁肯
係調番轉
其實佢做呢d野 我覺得係支持緊我

講

加油

童年回不去了

巴打有follow開你ig 全家都咁有創意力 加油

勁

好值得支持，巴打同uncle都繼續加油！

加返個腳踏俾佢lock停好啲

有無興趣整張貓貓版本？ 想買張放係自己花園

作品就好正喇 但可唔可以都放兩張J圖

多謝巴打支持

Good ideas 巴打

巴打老豆
巴打都好勁成功吸引到大家入嚟

無心插柳

啲作品睇得出你爸爸好有童心

屌,如果我有個工場都得啦

仲以為有波睇

有冇興趣整呢啲藝術品 我想整但冇機器

我屌 原來又係你 寫字果個

Hi
冇d咁專業既工具wo
呢d做木匠個類可以有 機械維修個d都好粗
冇咁仔細

哎呀

不過認真 如果有其他諗頭而又ok
可以一齊研究下 隨時inbox我

搵咗你了

的確 直接簡單同好到位

有意思 好正

多謝

超中意隻長頸鹿 利申長頸鹿愛好者

都係用廢鐵黎重做

Watching you too

G持

波波

巴打你d藝術感好強

油得幾好，支持樓主同你老豆

長頸鹿巴打年年聖誕都咁高質

勁得意呢隻

好cute

巴打住村屋定咩？個工作室好正

巴打識得 ？

巴打 認得你個名

黎緊有件仲高質

呢個純粹係個工場咁
唔係住呢到

賤熊.jpg

希望唔會有正義撚唔知頭唔知路屌鳩又塗鴉 又破壞公物

點噴得咁滑
有磨過黎？

令尊好波

唔係，但好得意

有磨 不過近睇其實唔滑

好有創意